# Practice in flutter

### Задача

Написать приложение, которое при нажатии на кнопку будет загружать изображение из
ассетов, сжимать его до максимального размера `1200x1200` пикселей с сохранением
соотношения сторон, вырезать область из центра с соотношением сторон `16:9` и
отображать полученный результат на экране. В процессе сжатия/обрезки отображать
поверх всех остальных элементов или в NavigationBar’е анимированный индикатор
активности

### Требования:

 - Время выполнения операций не должно быть слишком долгим для пользователя
 - При выполнении UI не должен блокироваться (зависать, становиться не
   отзывчивым к касаниям)
 - Приложение не должно использовать платформенные плагины для обработки
   изображений, все операции должны выполняться средствами dart. Допускается
   использование пакетов, идущих в составе Флаттера, а также любых пакетов из `dart-
   sdk`
 - Соблюдение единой стилистики кода. После выполнения задачи прогнать
   приложение через `flutter format`  
   
### Информация
 - Файлы картинок для загрузки из `assets` путь: `assets/images/`
 - Картинка определяется  для загрузки из `assets` прописана в классе `HomeScreen`
 - Класс для работыы с картинками `app/Classes/ImageHelper`
